[IOS/AN] 少女前線 槍娘[34-e] G36世界第一(2)

《少女前線》是由雲母組獨立研發，數字天空代理發行的原創二次元槍娘養成戰術手遊。

借鑑了戰棋類遊戲的思路，重新設計出了一套戰棋規則以滿足移動端的遊戲體驗。

一句到尾：槍娘 + 戰棋 + 爆衣 = 後宮，沒了。

【心得】[170522] DAY52.遊戲心得及新手剛加入攻略建議

【情報】-板上置頂、精華文以及新手必讀文傳送門-(5/5更新)

建造公式參考

陣式計算器

少女前線資料庫

活動

簽到限定人形

新系列

負皮留名

咩34e呀，36喇

傻屄

撚樣

落MG唔係打快啲咩
夜戰又有得穿甲 傷害又高

新手一問, 咁砌有冇問題?

打啲要行既圖就爽yy

好!冇問題!

紗路b你在哪

sg夠單坦架?

棄咗驚

咁快

日任叫你維修15支槍你地會唔會日日做到足,我發覺好難做

開完會又1個PO

咁rf裝完披都行得好慢
我諗半斤八兩姐

就嚟戰鬥9場都唔做

我懶到連9出擊都冇做

每日只完成造槍

造槍都唔做

日任唔難，求其攞啲2星狗糧去1-1/1-2打，好快完事

Same

今日都做完廿造個任

知你m37 PP90

仲有spitefire

spitfire
雖然英國妹都唔錯

淨係講廿造都要比你地屈

歐洲人

屈你個頭咩
手槍出極都係20:00/28:00

有冇人有老李式提供

序号 人力 弹药 口粮 零件 契约 核心 出货数 总数 出货率
1 9999 9999 9999 9999 1 3 35 183 19.126%

19%

BTW個網好耐冇UPDATE

80.874% MP5

出英皇了 上面條式work

出jor

我就是成功例子

好假

屌 我都出左

屌

大家D演技太差

真的

出左0452

嘩屌 我all in 中左